大阪4日行程 好似淨係食野咁......

頭先開錯台......
而家開返黎旅遊台

小妹第一次去 (3條友)
都係上網抄下 plan 下咁
又去圖書館借本閃令令黎睇
點知最尾出到黎好似日日都狂食野咁

希望各位巴打絲打可以幫下眼
比d 意見.....

呢個行程真係做牛(4個胃)都唔得.....

Day 1 (Sat):
0530 到達, 買周遊劵(未CHECK 應唔應該買)
0800 大阪市中心
1100 GRAM 排隊食pancake (~ 1.5hrs)
1230 黑門三平, 黑銀, 燒道樂章魚丸
1500 心齋橋GU
1630 宇治園, IKR51, LE CROISSANT SHOP, 竹本商店海老麺舎, MisterDonut買布甸狗碟
2030 Glico 打個卡
2100 激安殿堂

Day 2 (Sun):
一早起身去京都, 全日踩單車周圍去
0930 租車
清水寺 - 山元麵藏 - 八坂神社 - 花見小路 - 錦市場 (錦天滿宮) - 世界之山手羽先 - 竹林之道 - 渡月橋 - 卸売ひろば タカギ 三条店 - 伏見稻荷大社 - 京豆庵 - MaleBranche - 京都車站
1900還車
2045 返到大阪, 炉ばた焼 網衆

Day 3 (Mon)
1000中谷堂買麻糬當早餐
1100奈良撚狗鹿
1430 返去大阪, 廁所洗手
1500 天神橋中村屋薯仔餅頂住個胃
1530激安超市
1700返去GRAND FRONT OSAKA鰻魚飯
1900阪急百貨, GRAND Calbee

Day 4 (Tue)
0600 起身做warm up
0930 準時入USJ 排隊玩
1900 準時比人趕出黎
晚上唔知食乜好

Day 5 (Wed)
0700 刷牙
0800 食M 記早餐
0900 去機場
1000 到機場
1215 起飛

扑野囉